運輸署考試暫停

又停晒所有考試想揸個車都咁難

畫下畫... 搵個女朋友..